收市前唔覺意long call咗銀娛

除淨